lihkg 領先20個馬位

又順, 出圖又快, 好過癮

搵隻狗同隻馬鬥